非大台主辦 ─ 2017香港電視大獎

見到呢個電視獎，唔係大台那個膠獎，仲搵到鄭萃雯一齊做facebook live。

*********************

游大東發力籌備、香港樹仁大學 Symedialab 新傳網 牢牢支持，「Contex康迪斯電視呈獻：2017香港電視大獎」投票期正式開始，候選名單、投票表格將會分批公布，懇請全港市民踴躍支持。

【 候選名單公布facebook Live 】
第一輪候選名單發布直播聯乘 衝三小 ：
第二輪候選名單發布直播聯乘 鄭萃雯：

（＃1）新聞欄目獎：
候選名單：
投票表格：

（＃2）新聞節目獎：
候選名單：
投票表格：

（＃3）迷你劇集獎
候選名單：
投票表格：

（＃4）劇本獎
候選名單：
投票表格：

（＃5）男主角獎（劇集）：
候選名單：
投票表格：

（＃6）女主角獎（劇集）：
候選名單：
投票表格：

（＃7）劇集獎
候選名單：
投票表格：

（＃8）網絡劇獎：
候選名單：
投票表格：

（＃9）訪談節目獎
候選名單：
投票表格：

（＃10）製作獎：
候選名單：
投票表格：

（＃11）新人獎：
候選名單：
投票表格：

（＃12）至Like韓劇：
候選名單：
投票表格：

（＃13）至Like台劇：
候選名單：
投票表格：

（＃14）至Like日劇：
候選名單：
投票表格：

（＃15）導演獎（迷你劇、單元劇、特別劇）
候選名單：
投票表格：

（＃16）資訊節目獎：
候選名單：
投票表格：

（＃17）最佳棄劇：
候選名單：
投票表格：

（＃18）女主角獎（迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇）：
候選名單：
投票表格：

（＃19）女配角獎（迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇）：
候選名單：
投票表格：

（＃20）男配角獎（迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇）：
候選名單：
投票表格：

（＃21）男主角獎（迷你劇、單元劇、特別劇、網絡劇）：
候選名單：
投票表格：

（＃22）男配角獎（劇集）
候選名單：
投票表格：

（＃23）女配角獎（劇集）
候選名單：
投票表格：

（＃24）最佳電視頻道
候選名單：
投票表格：

（＃25）綜藝節目獎
候選名單：
投票表格：

（＃26）節目主持人獎
候選名單：
投票表格：

（＃27）劇集及節目歌曲獎
候選名單：
投票表格：

（＃28）至Like英美劇
候選名單：
投票表格：

（＃29）至Like陸劇
候選名單：
投票表格：

（＃30）單元劇及特別劇獎：
候選名單：
投票表格：

分餅仔遊戲
俾面派對